【轉場Online】一日轉N次場 轉到散 轉到攰

首先
不割蓆 不篤灰 不分化

以下係轉述今日10/8 一群前線嘅心聲

1. 濫用Be water意思

講過好多次 Be Water係叫大家唔好過份戀戰 當戰到有個位過於危險 有機會全滅時 就應該撤退

而唔係好似今日大埔咁 喺廣福 無速龍 無旗 咩都未有就話Be Water轉場大圍 打都未打就未戰先降 令前線士氣大受影響

2. 無限轉場 體力嚴重消耗

前線指出full gear重量負荷十分大 未上裝時背囊可重達10kg或以上

承上點濫用Be Water 而家每次出嚟最少轉三次場 今日大埔-大圍-沙田-黃大仙-觀塘 轉場來回跑動 體力消耗過於巨大 坐地鐵還好 之前有一次步行由旺角去黃大仙 我自己做開運動都覺得攰 長久無限制轉場玩法令前線身心疲累

3. 轉場極之混亂 意義不明

經常有人帶起話轉場 然後就有一堆人立刻和應 但轉場去做咩 咩情況下走 完全無諗亦無提 而在場只有附近嘅知 其他人只係見到有一群人帶頭走 而就咁跟隨 跟本大部分人唔知做緊咩

而轉場途中非常混亂 經常途中就改地點 今日沙田去黃大仙 然後現場最終目的地竟然可以有 九龍灣-牛頭角-觀塘-藍田 而且所有人走得極散 導致每次轉場先損失10%人力 然後走散又少咁啲 導致人多嘅優勢瞬間消失

================================

希望大家正視呢幾個問題
因為我地已經面對緊一個新嘅清場模式
更快 更難去反應
如果我地自己內部仲係咁混亂
最後只會死路一條

光復香港 時代革命

同意 幫推

be water轉場就梗
反正唔打不如咪撚full gear輕裝上陣

利申: 冷氣軍師

推

撚估到咩

推。

認同
希望大家唔好唔記得班狗full gear嘅時候我地都full gear緊
溝通做好啲好唔好

其實每轉一次場就走一班人
另外仲要大埔未行完就有人話轉去機場成大班走左

你落場輕裝捱棍比我睇

係呀 一轉場 最少走10-20%人
所以就算要轉 都要有好清晰嘅目標 解釋比現聲嘅人聽 咁先有說服力

係
我淨係聽到去大圍
我話去大圍做咩
無人答到我

認同
遊擊be water唔係一見到就淆底走，係打一打先轉場

而且，be water既意義係在於喺對方已調動大量兵力喺戰場時先至轉場要佢地疲於奔命
而家佢地根本就知我地一見到就閃水，根本每一區擺返百零隻狗就搞得掂，佢地見到人走反而仲開心，因為收工了，根本冇疲過

今日冇撚到狗，係撚左自己

見到隔離po打晒飛機咁，sorry唔好又俾啲掌聲自己

人地就算真係要轉場
都係坐車坐旅遊巴
我地要塞地鐵轉

今日係大失敗
但一上連登比人講到大成功咁

我今日有企係到同你傾

最緊要大家以後有進步

冷氣軍師收嗲唔該

一個頭盔，豬咀，冰袖，2件tee(一件矇面一件換)，護膝，一支水一支津路，一把長遮或行山仗，已經係最最最基本

仲未計銀包電話充電器之類

不如你講下點輕裝

仲未計有工兵身上有其他裝… 真係會好攰

pish

講緊唔係跑一個地方 係轉場3-4次 真係轉完比狗追 都無力跑

不斷無目的咁周圍轉場
真心好攰同好灰
唔明今日大成功個點係邊

屋企兩老已經係咁屌啲人快閃搞亂啲交通
至少同啲狗對恃下先轉場啦
唔係真係無咩作用

撚狗撚埋自己
記住我地係表達五大訴求而上街
而唔係為左撚狗

今日無追得好貼, 但事後都見到轉左超多點
去到後期都見人數跌得好緊要
人數太少真係唔好太博
我地仲有排玩架

要慢慢搵個轉場點, 點協調
不過不送頭不被捕是首要

今日完全係撚緊自己友 撚緊前線

大埔set防線你估唔攰架？ 水馬鐵馬重架仆街
背囊唔撚重架？ 更加唔好講消防員揹住個水袋
講緊分分鐘成身gear 10k 20k

煙都未撚見到就be water
走乜撚野？

[超長民慎入] 追溯六月至今大事，及分析致勝之機

今日大埔班防暴狗其實一直守緊狗屋 煙都未落地就轉咗大圍 真係轉得太快

自推

同意
呢個做法令前線手足被捕機會大增！！
803個日就懷疑有狗混入人群扮示威者
帶隊話去黃大仙
一個冇任何特別嘅地方
但去到先發現重兵過狗總
鬼到仆街

快閃冇問題
請前線手足冷靜

［文宣唔夠快］［地區工作］可唔可以俾啲時間文宣組？

同意 推

撐呀

同埋想帶出一個點 次次都會話怕圍捕
但大家忽略咗… 人多就唔會被圍捕到…
所以人夠多 其實可以正面砌

還沒發覺到現在不是主要捉前線？
是等你們遊走時捉街坊令民意下降嗎

推

藍絲：特赦哂啲暴徒，咁香港仲有法治？黃屍廢青正一雙重標凖！

幫手推策略post

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

我到現在也沒明白蝦咩鬼撚狗一定要門口

其實前線上得gear 就好少除架啦
上左gear 就會一直走到最後離開先除

最大問題係無目的地轉
同埋傾好左，中排後排根本唔知咩事，就話轉
中後排又未必了解行動想做咩，又係度施施然咁行，冇快閃既概念
轉場轉到失軍心，導致人手流失
所以傾好左個idea，每人都請化身傳令兵，話俾手足知發生咩事，中排都要繼續傳令傳到後排知

溝通真係好重要
例如今日係黃大仙地鐵站真係呆撚左，車頭堆左一堆到步既手足集緊人，後尾陸續行緊過去
遲左d d 到既手足唔知車頭集緊人，見到有車到站就諗住上，有d 手足上左車又冇人叫番佢地落車，我眼見車頭又有幾個手足踏左隻上車
我跟隊尾根本唔知發生咩事，又唔敢叫佢地落車，見唔多人上車又唔敢上車

有一樣野真係好想提大家，當傾好左下一個點閃邊，就好行啦。
麻煩大家真係唔好散步，行快少少，跟貼條隊。
我地每次轉場都應該係快閃
d 狗每次都黎得好快，我地要比佢地更快，快d 到達快d 準備，快d 破壞，快d 達成目標。
我地呢邊有記者，甚至又有鬼，d 狗一定知我地去緊邊，我地可以做既就係快閃，因為d 狗知道我城去向都要時間部署。

快閃要快啊唔該！！！！！！！！
出得黎唔係玩唔係行，係真係打仗架！！！！！

呢個先係真前線post

推

其實d人去黃大仙時
已經開始亂 不停有人叫喺唔同站落車
下次真係唔可以咁

真係驚得太緊要 杯弓蛇影
其實喺站我地反而有利

係想有改善 死都唔割

Push Push

其實一班FA 都係Full Gear 架，可唔可以溝通好D ，唔好不停咁轉來轉去，FA 想幫都幫唔切架。

我覺得係捉街坊，引你圍後再捉

你班仆街係唔係要前線送死？宜家你勸人上次打？你有冇落場打過啊？宜家係為左打架定係抗爭啊？尋日大埔佈防咁嚴，連打的機會都冇，一打就送死！

Up

不能認同更多，推！

琴日真係好撚失敗 完全係撚哂自己人
我係大埔轉場跟住大圍之後沙田最後黃大仙 已經攰撚到仆街 每次去到唔夠15分鐘已經轉場咩都做唔到。
最撚慘每轉場d 人又走散左最後去到黃大仙既人得返極少 狗仲多過自己人 焗住係黃大仙儲人 但唔駛儲啦度度都火頭冇咩人黎到結果個個on99等撚左兩個鐘浪費戰力
同埋琴日黃大仙站儲人太耐 班狗已經入埋control 房 要落黎圍係好快 我地一定滅團 但傾左咁耐都冇共識去邊

一轉場就少好多人 呢個的確係大問題

自推一下

Pishhhhh

屌真係on9仲要每次提轉場都係嗰幾條友大圍最撚好笑一set完就以經話要走

轉場去大圍嗰下 係呆咗
但起馬去到大圍 都有煙落地 d狗有推
大埔真係咩都未有就話轉場…

目的已達到，點解要轉塲，
要回到初心就不回亂!

講得arm, 要搵個平衡點

推，無限轉場真係消耗體力，到最後同速龍埋牙，體力已消耗一半。